一人一個半紅不黑的港星

半紅不黑: 係街見到佢知道係做藝員，但講唔出叫咩名

又要講唔出名 你expect人答咩

我有好多個，但個個都記唔起名🤣

好多綠葉演員係由細睇到大,但係講唔出佢地叫咩名,反而佢地既角色名會講得出

呀海
諗起個post幾個人都講唔出佢個名

我記得個個係成日做CID個個呢

哦

辣薑啊嘛